「7.28」「7.28」「7.28」「7.28」「7.28」

請大家幫手推返7.28上頂

今日辛苦大家啦 聽日都要繼續加油

推

PUSH

希望大家入去填低感受

已經收左集超過二百人嘅感受，幫我地推到上一千、二千 OK ？
出一本屬於香港人嘅自由之書

推！好少人知 甚至我今朝都唔知

btw 不反對通知書只批遮打集會
去中山公園嗰段靠大家自由活動

唔緊要 而加幫手推比更多人知

推!

唔好意思借個位
有關撤唔撤一事

其實出得去既人 多數都係睇tg而唔會上連登（因為啲消息直接好多）（有巴打講可以設旗手）

有時候人多 留低仲安全過撤
所以一路都話留比現場決定

係屋企既巴打而又真係想幫手既

1.文宣 係ig fb 以至連登share 濫暴片段同post
2.幫手plan 或者搵邊到有路走 好多時封哂路車改道等等 現場巴打未必有時間check

唔好一昧開post 叫人走叫人走
而抹殺左成班義士企咁耐 做咁耐野仲要比人打既犧牲

點解我地可以行到依步？
因為我地行動 同文宣配合

唔該咁多位巴打 你地唔係冷氣軍師
希望係屋企既你地可以每次借黑警濫暴 警黑黎spread out 啲新聞 將香港既事推上國際 咁樣政府先會有壓力 咁樣其他市民先會支持甚至參與

你諗下點解依個禮拜咁多市民show 證？
因為上星期文宣講無差別殺人

所以你地既文宣 講返件事
真係好重要好重要

唔係就好似721上環開槍咁 無人知 無人理

Sorry 可能 1999
但真係唔想白費前線努力

728 728

push

屌你班仆街 熱門有冇關於7.28

光復香港 時代革命